[跳閘 ]有無人試過chok東涌啲三棍閘

如題
次次都係超高調跳過去
想學下點chok三棍閘
睇gif都睇唔明
跪求巴絲們分享

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

新式三棍閘係有黑邊 係推唔郁
舊式三棍閘呢排都俾人推鬆曬

黑邊喺邊到睇到
仲係唔識分

好似平時咁推 大力向下壓 會有聲同好似卡下卡下 不過真係超易 如果大力睇落去會仲自然 利申:日日爆閘

舊閘如藍田呢d你拉向自己再用力向前chok就輕鬆過

滾軸軸心個位置

聽朝塞住個閘嚟研究下

前晚見到個好似係藍衫背囊恆生果位跳出去係咪你

拆爛再整返嗰啲好撚實 chok唔郁
直接跳啦 快靚正

前一兩個星期
啲三腳閘鬆撚到好似嘟咗卡咁
而家就唔知了
唔知有冇整返

是旦搵個位跨欄好過

我無藍衫

整返好都無用啦 一定唔夠1個鍾又鬆返

我都係捐出去

我chok過 好難chok
最後拍老人卡算

新三棍閘推唔開架

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

油塘冇三棍閘下下都要跳閘